美國visa 面試過咗一星期都未收返本passport

如題。
有冇人今個月面試，已經收返passport?
等咗成個禮拜，本passport仲係美領

有冇查你 FB？

可能查下樓主有冇撐警察暴打學生言論

咩visa

任查 但唔好查咁耐得唔得

B1/2

面試係咪同你講成功 定係收到紙
郵寄定自己拎 郵寄係要等下
你應該可以上網check status

收咗passport 冇俾紙
叫我等email去自取
Status係passport 仲係領事館

有冇人今個月面試已經拎返？

Crew visa即批 過兩日有得拎 早兩日見完

我1月2號去interview
4號已經順風俾我，因為我唔係公司收唔到，所以星期一先簽收

第一次簽， 佢咩都無睇， 問左4條問題， 叫我走。
我都覺得咩料， 姐係點？

Administrative Processing
唉 唔知會搞幾耐呢

年頭第一日返工新年快樂廢事reject人

Lol...一定係

想問如果屋企人唔識英文,可唔可以登佢一齊去INTERVIEW

有翻譯

可唔可以2個一齊見?

2個都申請VISA

問咗咩問題

你去做咩
你去邊到
幾多人去
你邊間公司

完， email 會通知你

流程一樣，但最後等咗超過十日都未拎到
AP緊 有冇方法加快？今個禮拜尾飛

有冇話要補野？
我果時係見完第一個人之後即時叫去見第二個人補資料話要背景審查，冇收到我passport ，上網睇都係出話AP，最後等左2個月通知批比我，叫我再去美領交passport

利申：Chem友加技術人員，可能中左高風險，最後批得一年

冇呀，但收咗我passport
以為掂啦，仲買咗機票